連子仲唔ban泥菩薩探肛等乜？

牙蓋做野

ban 柒泥垃圾啦

Yes 毫無意義...

佢敢ban泥囝我即刻同佢反轉連登

支持ban

利記神犬反轉連登

牙賓

驚輸到仆街既死拜妖

唔是話你牙bb

利仲有多隻？

連狗如果ban牙泥唔該佢順便ban埋牙笠

又私怨

大家熱犬手足 有咩5會

我本民箭

你認啦咩

ban左樓豬先

歡迎

你唔係咩？

細路仔黎 世清吾巧嬲

到時牙蓋上位 逐一清算

Me中山羊子

Pish

Push what